# PostgreSQL 11 ออก

DD ตุลาคม 2018 - PostgreSQL Global Development ประกาศการเปิดตัว PostgreSQL 11 
ซึ่งเป็นฐานข้อมูลโอเพ่นซอร์สที่ทันสมัยที่สุดในโลก

PostgreSQL 11 ช่วยให้ผู้ใช้มีการปรับปรุงประสิทธิภาพโดยรวมของ
ระบบฐานข้อมูลโดยมีการปรับปรุงเฉพาะที่เกี่ยวข้องกับฐานข้อมูลขนาดใหญ่
และปริมาณงานที่คำนวณได้สูง นอกจากนี้ PostgreSQL 11 ยังช่วย
ปรับปรุงระบบการแบ่งพาร์ติชันตารางให้ดียิ่งขึ้นเพิ่มการสนับสนุนจัดเก็บที่
ขั้นตอนการมีความสามารถในการจัดการธุรกรรมช่วยเพิ่มความเท่าเทียมกันแบบสอบถามและ
เพิ่มความสามารถในการกำหนดข้อมูลแบบขนานและแนะนำการ
รวบรวม JIT สำหรับการเร่งการแสดงผลได้อย่างรวดเร็ว ในข้อความค้นหา

"สำหรับ PostgreSQL 11 การพัฒนาของเรามุ่งเน้นที่จะเพิ่มคุณลักษณะที่
ความสามารถในการ PostgreSQL ที่ดีขึ้นในการจัดการฐานข้อมูลขนาดใหญ่ "นายบรูซกล่าว
Momjian สมาชิกทีมหลัก [http://www.postgreSQL.org/developer/core/] ของ 
[PostgreSQL Global Development Group] (http://www.postgresql.org) 
"ด้านบนของประสิทธิภาพการพิสูจน์ PostgreSQL สำหรับปริมาณงานทรานแซกชัน PostgreSQL 11 ทำให้ง่ายยิ่งขึ้นสำหรับนักพัฒนาซอฟต์แวร์แอ็พพลิเคชันข้อมูลขนาดใหญ่."

#####  กรุณารอสำหรับการอ้างอิงจากสมาชิกทีมแกนนำเกี่ยวกับการเปิตัว
ประโยชน์จากโพสต์เกรสคิวแอล 11 จากการพัฒนาโอเพนซอร์สมากว่ายี่สิบปีและกลายเป็นฐานข้อมูลที่มีความสัมพันธ์กับโอเพนซอร์สที่ต้องการสำหรับนักพัฒนาซอฟต์แวร์ โครงการ
ยังคงให้การยอมรับจากทุกอุตสาหกรรมและที่โดดเด่นในฐานะ
ดีบีเอ็มเอส ประจำปี 2017 โดย ดีบี-เอ็นจิน และในเอสดี ไทม์ 2018 100
โพสต์เกรสคิวแอล 11 เป็นรุ่นที่สำคัญล่าสุดนับตั้งแต่ โพสต์เกรสคิวแอล10 เปิดตัวเมื่อ
วันที่ 5 ตุลาคม พ.ศ. 2017 การเปิดตัวเพื่ออัปเดตรุ่นต่อไปสำหรับโพสต์เกรสคิวแอล 11 ซึ่งมีการแก้ไขจุดบกพร่องหรือบั๊ก
คือโพสต์เกรสคิวแอล 11.1 และมีการเปิดตัวฟีเจอร์ใหม่ ๆ โพสต์เกรสคิวแอล 12

## เพิ่มความทนทาน และประสิทธิภาพสำหรับการแบ่งพาร์ติชั่น
	 	 	
โพสต์เกรสคิวแอล 11 ได้เพิ่มความสามารถในการแบ่งพาร์ติชั่นข้อมูลโดยใช้แฮชคีย์หรือที่เรียกว่า แฮช พาร์ติชั่นนิ่งเพื่อเพิ่มความสามารถในการแบ่งพาร์ติชั่นข้อมูลในโพสต์เกรสคิวแอลปัจจุบัน ตามรายการค่า หรือตามช่วงซึ่งโพสต์เกรสคิวแอล 11ช่วยปรับปรุงข้อมูลให้ดียิ่งขึ้น การรวมความสามารถพร้อมกับการปรับปรุงฟังก์ชันสำหรับพาร์ติชั่นที่ใช้ ฟอเรียนท์ ดาต้า แรปเปอร์ของโพสต์เกรสคิวแอล 11
[postgres_fdw](https://www.postgresql.org/docs/current/static/postgres-fdw.html).
	 	 	
เพื่อช่วยในการจัดการพาร์ติชั่น โพสต์เกรสคิวแอล 11ได้เพิ่มดีฟอลต์แคช-ออล
พาร์ติชั่นสำหรับข้อมูลที่ไม่ตรงกับคีย์พาร์ติชั่นและความสามารถในการ สร้างคีย์หลัก คีย์ต่างประเทศ ดัชนีและทริกเกอร์บนพาร์ติชั่นที่ ส่งผ่านไปยังตารางทั้งหมดอีกทั้งโพสต์เกรสคิวแอล 11ยังคอยสนับสนุนการเคลื่อนย้ายแถวโดยอัตโนมัติ ไปยังพาร์ติชั่นที่ถูกต้องในกรณีที่มีการอัปเดตคีย์พาร์ติชั่นสำหรับแถวนั้น

##### กรุณารอการอ้างอิงเกี่ยวกับการแบ่งพาร์ติชั่น

โพสต์เกรสคิวแอล 11ได้ปรับปรุงประสิทธิภาพการทำงานตามที่ต้องการเมื่ออ่านจากพาร์ติชั่นโดย
ใช้วิธีการกำจัดพาร์ติชั่นใหม่ นอกจากนี้โพสต์เกรสคิวแอล 11 ในปัจจุบัน

สนับสนุนฟีเจอร์ "อัปเสิร์ต" ยอดนิยมในตารางที่แบ่งพาร์ติชั่นซึ่งช่วยให้ผู้ใช้งาน
เพื่อลดความซับซ้อนของรหัสแอปพลิเคชัน และลดเครือข่ายที่มีอยู่มากมายซึ่งมีผลกระทบกับ
ข้อมูลของพวกเขา

##  ทรานเซกชันที่ได้รับการสนับสนุนในขั้นตอนการจัดเก็บ
นักพัฒนาสามารถสร้างฟังก์ชันที่ผู้ใช้กำหนดเองได้ในโพสต์เกรสคิวแอลได้
มากว่า 20 ปี แต่ก่อนโพสต์เกรสคิวแอล 11เกิดขึ้น ฟังก์ชันเหล่านี้ยังไม่สามารถจัดการได้
ในทรานเซกชัน โพสต์เกรสคิวแอล 11ได้เพิ่มขั้นตอนของเอสคิวแอลที่สามารถทำงานได้เต็มรูปแบบ

การจัดการทรานเซกชันในตัวของฟังก์ชันช่วยให้นักพัฒนาสามารถดำเนินการ
สร้างแอปพลิเคชันทางเซิร์ฟเวอร์ขั้นสูงขึ้นเช่นสิ่งที่เกี่ยวข้องกับ
การโหลดข้อมูลจำนวนมากที่เพิ่มขึ้น
เอสคิวแอลสามารถสร้างกระบวนการโดยใช้คำสั่ง `สร้างกระบวนการ` เพื่อดำเนินการ โดยใช้คำสั่ง `คอล` และได้รับการสนับสนุนโดยกระบวนการทางเซิร์ฟเวอร์ภาษา PL/pgSQL, PL/Perl, PL/Python, and PL/Tcl.

#####  กรุณารอสำหรับการอ้างอิงเกี่ยวกับขั้นตอนการเก็บในเอสคิวแอล
## ความสามารถที่เพิ่มขึ้นสำหรับการทำงานได้หลายอย่างพร้อมกัน
 โพสต์เกรสคิวแอล 11 ได้ปรับปรุงการทำงานได้หลายอย่างพร้อมกันด้วยประสิทธิภาพที่เพิ่มขึ้น
การสแกนตามลำดับแบบคู่ขนาน และการแฮชเพื่อรวมกับการสแกนที่มีประสิทธิภาพมากขึ้น ข้อมูลที่แบ่งพาร์ติชั่น โพสต์เกรสคิวแอล 11 สามารถทำงานตามที่เลือกโดยใช้ `ยูเนียน` ได้
คู่ขนานที่ซ่อนการทำงานที่ต้องการไม่สามารถทำไปเป็นคู่ขนานกันได้
โพสต์เกรสคิวแอล 11 ได้เพิ่มคู่ขนานของคำสั่งที่กำหนดข้อมูลต่างๆอย่างน่าสังเกตการสร้างดัชนีบี-ทรีซึ่งสร้างโดยการดำเนินงานตามมาตรฐาน
คำสั่ง 'สร้างดัชนี` ซึ่งคำสั่งกำหนดหลายข้อมูลที่สร้างขึ้น
ตารางหรือมุมมองที่เป็นรูปธรรมจากการทำสิ่งที่ต้องการซึ่งมีความสามารถแบบคู่ขนานได้
รวมทั้ง "การสร้างตาราง...ที่"  "ไปที่การเลือก" และ "สร้างมุมมองรูปธรรม"

#####  กรุณารอเพื่ออ้างอิงเกี่ยวกับความขนาน 
## การรวบรวมระบบทันเวลาพอดี (เจไอที) สำหรับการแสดงผล
โพสต์เกรสคิวแอล 11ได้เพิ่มการสนับสนุนสำหรับการรวบรวมระบบทันเวลา(เจไอที)เพื่อ

เร่งการทำงานของการแสดงการดำเนินการตามที่ต้องการระหว่างการใช้คำสั่งเจไอที
การรวบรวมการแสดงผลสำหรับโพสต์เกรสคิวแอล ใช้โครงการแอลแอลวีเอ็มเพื่อเร่งความเร็ว

การดำเนินการของการแสดงในเงื่อนไข สถานที่ รายการเป้าหมาย การรวม.
การคาดการณ์ และการดำเนินงานภายในบางส่วน

##### กรุณารอสำหรับอ้างอิงเกี่ยวกับเจไอที
สำหรับการใช้ประโยชน์จากการรวบรวมเจไอที คุณจำเป็นต้องติดตั้งแอลแอลวีเอ็ม

เพื่อเปิดใช้งานจากการรวบรวมของเจไอทีในไฟล์ตั้งค่าโพสต์เกรสคิวแอลของคุณ

โดยการตั้งค่า `เจไอที = เปิด` หรือจากชุดโพสต์เกรสคิวแอลของคุณโดยการสั่งดำเนินการ
เจไอที = เปิด`

## ผู้ใช้ทั่วไปที่มีประสบการณ์ในการปรับปรุง
การปรับปรุงฐานข้อมูลที่มีความสัมพันธ์กับโพสต์เกรสคิวแอลไม่สามารถทำได้หากปราศจาก
ความคิดเห็นจากกลุ่มผู้ใช้งาน และการทำงานอย่างหนักจากคนที่
ทำงานบนโพสต์เกรสคิวแอล ซึ่งไฮไลต์ด้านล่างมีฟีเจอร์หลายอย่างที่รวมอยู่ใน
โพสต์เกรสคิวแอล 11ได้รับการออกแบบมาเพื่อปรับปรุงจากประสบการณ์ของผู้ใช้งานทั้งหมด:
ลบความจำเป็นในการใช้ "ตารางอื่น...เพิ่มคอลัมน์...ดีฟอลต์"โดยไม่
ดีฟอลต์`ว่าง` จะเขียนทับตารางทั้งหมดในการดำเนินการซึ่งทำให้ 

เพิ่มประสิทธิภาพให้มากขึ้นเมื่อใช้คำสั่งนี้
"ครอบคลุมดัชนี" ซึ่งช่วยให้ผู้ใช้งานสามารถเพิ่มคอลัมน์เพิ่มลงในดัชนีได้
โดยใช้ `รวม` ซึ่งมีประโยชน์สำหรับการสแกนดัชนีเท่านั้น
โดยเฉพาะอย่างยิ่งในประเภทข้อมูลที่ไม่สามารถทำดัชนีได้โดยดัชนีบี-ทรี
ฟังก์ชันเพิ่มเติมสำหรับการทำงานด้วยฟังก์ชั่นหน้าต่างรวมถึงการอนุญาต
`ขอบเขต` เพื่อใช้` ก่อนหน้า` / `ต่อไป ',' กลุ่ม` และยกเว้นเฟรม
การรวมคีย์เวิร์ด "หยุด" และ "ออก" ในบรรทัดคำสั่งโพสต์เกรสคิวแอล

อินเตอร์เฟสที่ช่วยให้ง่ายต่อการออกจากเครื่องมือบรรทัดคำสั่ง
สำหรับรายการทั้งหมดของฟีเจอร์ที่รวมอยู่ในการเปิดตัวนี้ โปรดอ่าน

[บันทึกการเปิดตัว] (https://www.postgresql.org/docs/11/static/release-11.html),
ซึ่งสามารถดูได้ที่:

##   เกี่ยวกับโพสต์เกรสคิวแอล
โพสต์เกรสคิวแอลเป็นฐานข้อมูลโอเพนซอร์สที่ทันสมัยที่สุดในโลกที่มีเครือข่ายทั่วโลก
ชุมชนกว่าพันคนของผู้ใช้งาน ผู้สนับสนุน บริษัท และองค์กร
โครงการโพสต์เกรสคิวแอลสร้างมานานกว่า 30 ปีของทางวิศวกรรมซึ่งเริ่มที่
มหาวิทยาลัยแคลิฟอร์เนีย เบิร์กลีย์ และยังคงดำเนินต่อไปอย่างไม่หยุดยั้ง
การพัฒนาฟีเจอร์โพสต์เกรสคิวแอลที่มีความสมบูรณ์ไม่เพียงแต่ตามกรรมสิทธิ์ชั้นนำเท่านั้น
ระบบฐานข้อมูล แต่เหนือกว่าที่พวกเขามีฟีเจอร์ฐานข้อมูลขั้นสูง การขยาย
ความปลอดภัย และเสถียรภาพ เรียนรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับโพสต์เกรสคิว และเข้าร่วมใน
ชุมชนของพวกเราที่ [PostgreSQL.org] (https://www.postgresql.org)
